紐卡素同志

有冇人係呢邊讀書好悶
第二日黎到好悶

推

咁快開學?

過黎幾個星期英文班先開學
你係呢邊？

唔係, 只不過係見你咁早去到有小小好奇啫

預計9月頭去 學校仲未出CAS俾我呀 我俾左D資料佢成個星期la 好驚搞唔切visa呀
利申:渣D個間U

搞緊簽證 9月尾黎

巴打邊間U?咁遲先開學

好多UK U都10月頭開學, 9 月尾去唔算遲

我讀ncl呀

仲諗緊住邊

我個間好似保證國際生一定有得住宿舍 叫做可以煩少樣野

咁有冇人已經係呢邊

有冇人讀Northumbria

英國做野好濕鳩，CAS起碼2個禮拜先出到比你

here

過到互相照影下啦

你地讀咩科

大家咁話la

engin

無人讀ncl?

兩間U痴住咁 好近姐

我都係喎

你而家住學校宿舍定係出面租?

住緊私人果種宿舍好似係叫liberty living